中環人幫左你地早收工 你好意思返屋企？ 自私撚出黎救人呀

你地自私撚，人地幫左你早收工你好意思真係返屋企
即刻落黎圍魏救趙呀，暴大俾人圍緊呀仲有中環既手足呀

淨係識lunch落黎拎光環打飛機
咁都唔救人 中環友去死左佢啦你地

救人

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

Con. sul 好危險